我係大學站暈左果個女仔呀！

小女前日星期四早上10點到
本身係大埔去大學果段路已經唔舒服 痞低左係車廂度但冇人黎問下我 😢
到大學站一打開門果下

我沖左出去 突然抖唔到氣同心口好痛 搵個位坐陣 點知愈黎愈黎辛苦 又暈 隻眼又就黎睇唔到野

好彩 多得有位哥哥？(聽聲似後生)隱隱約約見到佢著黑色衫同咩黑色背囊 佢問我有冇事 洗唔洗幫你搵人？我想講 我有事呀！ 但我講唔到😭 淨係可以點頭
你就即刻幫我跑去搵人 我又抖唔到氣 又好感動 啲眼淚自己流出黎 你又幫我抺眼淚 臨走果陣仲拍拍我膊頭😭

真係好感動 多謝你救左我😭 我仲以為香港冇哂好心人架啦 😭 我唔係要搵你出黎 或者 其他野

因為我果刻出唔到聲
但我始終差你一句 唔該你💕

gay test fail

唔洗客氣

點報答我先 以身相許?

23歲已婚

小妹

I know now,thx.

不用客氣

我都試過

我一行出架西鐵就訓左起到，要call白車先得

上到白車又冇事，去到醫院test血壓血糖都冇事

on9

有J絲打?

樓主睇下，唔止一個人救咗你㗎，
Btw唔洗客氣

破壞之王加菲貓.jpg

我都係咁 但我一搭東鐵綫先會咁樣

好心你啦

Panic attack

個朝去緊考試，可能真係panic attack

btm你痞低唔會知你有事
下次試下直接搵人永助比較好

樓主未打完

我醒翻之後一直都諗住你
好痕 ，真係好痕，好想俾你抱起抽插
如果你見到我依個po請你留TG
我都會插翻你 大家舒服

請善用起底功能

抹眼淚呢下真係做多咗

利申：共用ac

關我撚事

你著白色t架嘛
唔洗多謝我 下次小心啲就得

你著牛仔褲架嘛

Mk到

依家痞低邊有問你架 只會覺得你係大陸人

下次 直接訓係到

唔好睇咁多韓劇

無位坐姐 唔使暈呀話？

屌啦星不如話你有著衫架嘛

我試過一兩次搭東鐵都好暈好唔舒服
有次最嚴重係由大圍去九龍塘 本身已經多人好迫
開始透唔到氣 作嘔 終於到站個下
我突然睇唔到野 靠感覺行出去 但咩都睇唔到
好彩有個姨姨察覺到我有事 扶住我坐底
幫我搵職員
個下真係勁驚
好彩香港仲有好心人

有J女仔

想互含？ok pm me la diu

係察覺到而肯伸出援手幫嘅 真係少

我上次搭西鐵腸胃炎 作嘔冒冷汗
腳軟到企唔直曲住腳俟住門邊
全程幾分鐘都無人理我
最後我自己問人借膠袋嘔

男人老狗唔會希罕人地一句多謝
記得人地幫過你到有機會幫返其他人就夠晒啦
樓豬take care

多謝樓上咁多位救左我太太

多謝還多謝 你啲emoji好撚柒

但寧寧舍舍係東鐵綫先有呢個問題
搞到我次次搭都仲有啲陰影

係高登識左我未婚妻 你問我答

死gay佬

個心心睇到都打冷震

「小女」即係你個女
小女子先係自稱

我都試過企到好暈 睇野曚 想嘔

次次頂到差唔多唔得就會即刻開聲問人讓位

利申：20歲後生仔

以為你係大學站整暈左個女仔

小心個心臟有事

好有靈性架 一車車咁送去大學站

互攻

我今次救到你 下次未必得架

咁都上熱門

有鳩的妖魔

哦⋯⋯好小事姐
嗰日係月台見到你咁唔掂
幫吓手好正常
唔使咁客氣

lm

我幾次試過去到荔景，啲低血糖症即刻出嚟，但落車一陣又無事，次次都係荔景，好撚邪

擺你自己張相上黎幫你搵佢出黎

我淨係試過一次，係巴士站到
忽然間睇唔到野咁濟，心跳好快，又好暈
之後頂唔順坐係欄杆到一兩分鐘就乜事都無

見過有個肥婆係火車到暈一暈 之後有幾個扶佢起身要坐位 真係要幾個人扶 去到下個站月台職員上車問佢行唔行到落車 叫佢落車抖抖 咁佢行啦 兩隻腳一踏出車 又暈 之後個月台職員頂佢唔住 一齊跌落地 我笑左 sor 但唔明點解仲郁個病人

我係個位哥哥
我愛你😘

😢😭 😭 😭 😭 💕

上次肚痛到仆街，我痞左係度，有個大6男人讓位俾我坐

你嗰未婚妻呢

似係Panic Attack
樓主之前有無試過類似嘅情況？

暈低左果個咪我老婆 姐係之前未婚妻
我地Share Ac用

哦，你竟係果條肥婆啊

我經常都係咁 係今次加埋心口痛 平時淨係暈同睇唔到野

我都成日暈 次次都係唔夠瞓
突然覺得好焗抖唔到氣 眼花
之後就會暈低 但醒返就咩事都冇

我有女朋友喇

好閒啫, 舉手之勞

大家舒服

當時見到你咁既樣我都唔忍心掉低你
d人話咩以身相許都要睇樣架

呢幾個月都喺西鐵入面見到有3個人暈低
自己有一日都無啦啦抖唔到氣
隻手開始痺 背脊又痛痛地 個人好想暈低
叫自己頂住 頂到下個站有生風入車廂先開始無事
嗰下真係好無助 d人見到你唔妥都唔開聲問
淨係好怪咁望住你
見到人暈低嗰次都係我同幾個女仔即刻禁制叫人
到站幫手扶起個女人
D阿叔阿姐都係行過眼望望

有未婚妻就唔好玩咁多野啦

是不是會標晒冷汗 行唔到 企都暈？

的確係咁

我都係 係咁標冷汗 行唔到 要行嘅話就一定係出車廂
企唔到冇力企 但明明車廂冇咩人 我都會覺得辛苦

但我好夠訓

係呀 我幾次都係企喺度 冇行過
之後就會暈低

秒經post

自己都試過有次發高燒，睇完醫生搭地鐵返屋企
搭搭下眼前一黑
我即刻痞低，又作嘔
但隔嚟啲人都冇理過我

跟住都試過2次真係嘔咗
一次喺月台
我嘔咗落地，隔嚟個呀叔即刻行開咗
一次喺車廂
我嘔咗落個膠袋度，啲人又係見到我都冇理過我

覺得好無助 樓主遇到咁好心嘅人真係好好彩

以為你係大學站暈左一個女仔

樓主去完變性？

我都試過 暈左一陣冇人理 跟住搭返車走

原來咁多人幫咗小女

太多人 氣都抖唔到啦 好正常

我都試過喺東鐵肚痛到暈低咁滯
清醒番個陣對手痺晒 流晒冷汗 之後腸胃炎
暈低個下會唔會係迷走神經昏厥
search啲症狀都幾似 不過唔sure

咁既post都1600正評